對唔住各位手足，我唔配做香港人

近排日日睇住各區片地開花，其實每次我都好想參與，但工作關係，我成日唔係香港，而我女人係淺黃，佢支持我出黎遊行集會，但又唔想我太投入，基本上我都冇辦法次次參與，又或者行兩行就要走，留唔到最後，其實我真係好想同大家並肩作戰，好似今日咁，我好想出黎幫大家拖，但我女人話危險唔俾我出，我仲同佢鬧左大交，自己伴侶同自己既價值觀唔同，尤其政治，真係好痛苦，不過我太愛佢，所以最後都冇出黎。

眼見大家都咁勇敢去行出黎抵抗暴政，我就無能為力，我真係好唔安樂，覺得好慚愧。我自問都叫可以打得下，好想上前線，就算唔上前線，都可以係現場保護下班後生仔，免得佢地俾藍絲廢老黑社會打到落花流水。

我知道宜家水深火熱，唔係叫春既時候，只係心裡種內疚揮之不去，想上黎發洩下，大家想插就插啦

光復香港，時代革命

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

弱弱的補一句，大家都可以向紀員會提議黑警減薪的🤫🤫🤫

竟然仲有人記得我，感動

等我諗下煮咩好先，來來去去煎煎炒炒好悶，BTW，多謝支持

拍片煮咩有咩idea?